大清算前嘅試水溫

靜咗三個禮拜警察已經係咁拉人
依家再封埋你嗰啲基金試水溫
如果今次再搞唔起嘅話
咁大家就可以準備過平安過聖誕同新年
止暴制亂即將成功

同時間要諗嘅就係
警察知道咁樣做有可能會引起衝突
先唔講我哋呢邊真勇武仲剩低幾多人
對方一早已經部署好晒，等緊衝突

大家諗諗有啲咩解決方法

和平過算啦

緣份到了革命就會成功

我諗佢哋都今晚都會佈防

我想講而家出面吹緊嘅風係開花，裝修

啲狗咁樣就知道一定會有可能引起反彈

我覺得佢哋一早已經部署好晒

要小心啲

算啦 咪搞咁多野

根本就未拉夠 想連和理非都拉哂
睇家下日日用火水救火就知啦

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

一靜就有大清算嘅味道

算啦，玩完

絕對唔可以咁諗

只係模式變咗
減少左同警方硬碰硬
要做嘅應該係集中喺工會，黃色經濟圈
而最重要嘅係義士出獄之後嘅資源

絕對唔會完

D狗預左有反效果，一定部署哂，好似蒙面法前一日咁
估計23-27應該所有大商埸門口都重兵，守株待兔

應該要行地下

應該話明面嘢唔可以再有風險